傷兵：迪倫馬沙（小腿擦傷）

慘

左腳擦傷

馬沙帶傷上陣個人獨取50分

王虹茵絕殺
原來果個Max真係男仔黎

唔好意思 借一借宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜